大家身邊有冇d一心做hea工，但又唔知點解撈得唔錯既朋友……

明明冇咩煩惱過份工有冇發展， 只想hehe哈哈又一日，但又有兩三皮一個月。

唔通真係際遇……？？

利申 畢業幾年

錯，係命。

啲人做到隻狗咁又同你講咩

高人工既狗，唔係人人有機會做

可能人地只係扮hea 姐

畢業幾年搵二三皮根本無乜難度
根本唔需要咩際遇

得1萬頭
巴打指點迷津

護士
如果你可以打扮工既話

咩畢業又唔講
咩資料都無

我廢物top up仔 讀mkt

我做工程，當初睇唔起個frd做某範工程，覺得佢學唔到野，hea hea下，但依家佢人工仲高過我，依家轉做佢個範，學完d 野又冇乜用，以前做到隻狗咁唔知為乜

好多朋友當初選果陣明明冇考慮 工作d野將來有冇用，但偏偏唔知點解有另類發展

請問你個範同佢個範係咩?

佢做物管工程，我做consultant

物管工程真係學到野
利伸 fg

同人唔同命有時啲野真係

入左間hea 廣告公司做 無壓力 無人事問題 準時收工 畢業一年幾 hea 吓hea 吓咁做幾舒服 有雙糧花紅 但係搵得唔多 叫餓唔死 但無前途
身邊有個朋友 目標入大公司 畢業唔夠一年轉左幾間公司 間間都做唔掂 仲停留喺fg 價

巴打 你應該高過fg價？

物管有咩理由高過consultant 我聽d同學講consultant返5日無OT仲要人工都算唔錯。物管應該係維修保養，兩年內加到幾多?

我宜家有contractor同維修保養兩個offer，都諗緊做邊樣好